# Базовый проект на Java для написания тестов.  
Франкенштейн из проектов Eclipse, NetBeans, IntelliJ IDEA. А ещё собирается просто через Maven.

# Инструкции
В IDE импортируем как проекты на Maven (как родные не должно получится из-за мейвеновской структуры каталогов).  
Для сборки из командной строки в папке проекта:
```shell
$ mvn verify
# если в конце простыни лога «BUILD SUCCESS», то всё ок и можно запустить для проверки
$ java -jar target/javaunitbase-0.1.0-jar-with-dependencies.jar
```
